26路試一問

如果臨燈位前停車轉唔切一波，二波停左
停低後即刻轉燈你舉唔切手通知考官
如果用二波起步但唔死火嘅話會唔會比人肥

80路試一次

我老友打8字二波起步都1 pake pass
真實例子 分享only 請問返教車師傅為準

二波起步唔肥 但好似有細剔

利申：二波起步pass 咗

THX~

無論26定46 2波起一次唔會肥
起兩三次就...

睇教官

細剔一個

我2波起步冇肥到

自己練車可以試吓2波起步攞定個感覺先，以備不時之需，其實同斜路一波起步差唔多，大啖啲油就OK